我宣布奶共是兩黨共識

Ted Cruz

香港人已變CONDOM

移民撚點算

去印度

臭閪蚑那賤蛆，知唔知依家印度都不知幾多西藏人

又想分化

人地從來都同你唔係同一個陣營 邊到分化

Cctoy以為自己美國人

明明早兩日CC台仲講緊希望呢條法案快啲過 依家一見共和黨反對 就180度改口風話呢條法案太廢 過唔到都無所謂 仲調返轉屌民主黨大力支持法案只係虛偽左膠

仆街兒登仔真係雙重標準到呢如果我係民主黨真係心都淡 咁辛苦喺眾議院極速通過都唔知為乜

你就肯定係臭閪蚑那賤蛆

你也是中国人

民主黨奶共信唔過
完

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

五毛不停搞分化

樓豬係一毛